小妹終於有人追

但瘦田冇人耕 耕開有人爭
一次幾個人一齊追我還錢
我應該點做

肉償

咪咁多幻想啦成年人

比人打？

小妹欣宜身材...仲係處

真事 ff我爛春袋

打你

還錢啦傻西

還完就冇錢

唔還都冇加la

你點知

咁你幾時比我追到呀寶寶

傻西woho

可唔可以叫佢追我

你食屎啦

下世啦

你就傻

佢無你咁好氣 追唔上

冇對話圖，你咪你係689，我又要信

即刻刷首抽先

唔信唔好信 你邊撚個咁把炮？

咁又唔好 你非洲人黎 刷完都唔會有分別...

Show blocked user

一時又話小妹，一時又話自己毒撚。你老母變性人就咪L學人叫春啦。同性戀關我鳩事咩

躝啦屌你老母 冇人話關你事

唔好FF太多

想太多

Sorc woho

扑咗 睇唔到了

wohoooooooo

扑左?

我扑咗你呀

wohooooooo
扑撚左
wohoo

食藥未？

Wohooo爽

唔還得唔得

賣身比我

woho

勁laa

Susan姐？

好好笑, 以為真係有人追

食咗個處就閃人

收撚皮啦

可以出番去

真係有 不過我唔要咁解

欣儀都好呃

-.-

扮女人好好玩咩

Ok la
你扮過就知

woohoo

仲以為你得麥蛇1個tim

全部一齊上

你點爛春袋 有j絲？

唔巧再推post啦

食左幾多隻雞

食雞旅行

頂

借火？

你又知？